budget 3xxxxHKD可以買到咩錶？想要黑色鋼帶

就生日想買返隻，唔想戴G-shock

黑色鋼帶唔係好多款，有呢隻orient ray II
1k 多少少好抵玩

Tudor Black Bay Dark 應該30k 左右

仲有Seiko SRPD65

30k 唔係3k喎

呢隻好唔好？

30k 唔要黑鋼都仲可以買到 iwc

$30有

79230bk

Tudor BB 黑鋼

加多小小上pp

梗係tudor la 加少少上rolex

grand seiko

睇上面咁多隻應該Tudor Black Bay Dark最正

想買隻orient俾男朋友 上網爬過文
Ray II/Ray raven/mako II Ching推介邊隻多啲

個人覺得全黑果隻幾有型不過可能比較易花
Ray 同 mako 真係睇個人喜好，我覺得 Ray II 同 Mako III 都好睇
可以上carousell比較吓

黑鋼

呢個價一定係Moonwatch，應該無其他錶有佢既歷史地位